poly speed design好唔好讀

想讀一年後入poly design ugc

入speed仲有得轉？

再報non jupas

唔好讀design

應該asso hd易升啲

唔讀都做到designer，讀黎做乜

有沙紙

Designer 沙紙同人工無明顯差距
你話拎黎考政府工嘅話，其他科更加有優勢

讀完design其實想做政府工 宜家讀真係為興趣

Design撚